你地識唔識得呢咁既人

日日都問夠10點未?夠10點未?明明自己渣住部電話, 好喇到開波, 頭10幾分鐘射門重會鳩叫下, 但只限頭10幾分鐘, 未完上半場就訓著左, 訓完場, 究竟呢d人係咩心態

忽然球迷

唔鍾意IU既人個腦係有問題

呀媽係女人